# Flask-clustering

Задание: Основная задача: проанализировать клиентов в выборке, провести кластеризацию, сделать описание сегментов
 
Требования к оформлению:
1. Итоговый слайд оформить наглядно и понятно.
2. Прислать код на Python
3. Внедрить модель в продукцию на flask


Приложение на flask'е, с основным методом show (http://localhost:5000/show),
который проводит кластеризацию с помощью библиотеки sclearn на основе данных файла 
test.xlsx, лежащего в корне проекта. Метод выводит 2 графика, 1-ый: зависимость
двух признаков данных, в данном случае Возраст от Уровня заработной платы, 2-ой:
ту же зависимость, только с раскрашенными маркерами, относящимся к разным кластерам данных.
функция show находится в app/views.py.
Графики находятся здесь (https://gitlab.com/Kingekod/flask-clustering/-/tree/master/app/static/images)

Используется:
Python 3.7.4
Flask 1.1.1
Flask-WTF 0.14.3
matplotlib 3.1.2
pandas 0.25.3
scikit-learn 0.22.2.post1
